賤種手球又無12碼

你識閪睇咩

波打手牙

做多咗

？？？

隻手夾到咁都手球？